C朗預計金球獎數目超越美斯 感謝阿仙奴當年「險簽」

已經贏得5次金球獎的C朗毫不掩飾對獎項的渴望，這名34歲祖雲達斯射手說：「我想贏更多，我認為自己配得上更多。美斯是個優秀的球員，永載球壇史冊，但我覺得自己會有第6座、第7座甚至第8座金球獎，會比他多。」美斯跟C朗一樣5次贏得金球獎。

C朗及美斯代表球壇一個時代，兩人的喻亮之爭，稱得上為「絕代雙驕」，他們一度壟斷球壇最高榮譽10年。C朗在訪問中強調：「我們之間的關係，稱不上為朋友，但我們壟斷了一個舞台15年。我跟他關係很好，他推動我進步，我亦驅使他變得更好。」

如果是別人說，那是狂妄，但以下這番出自C朗口中，卻令人感受到他不變的自信，因為他說得起，狂得起，誰敢說他做不到！他道：「因為我的表現及貢獻，我肯定自己會載入足球史冊之上，而我往後亦繼續保持住，成為史上其中一名最好的球員。對我來說，我是第一，但對於一些球迷來說，或者世界第一是屬於另一位球員，而我只是第2，但別人的看法不重要。我知道在足球史上，我會是其中一名最偉大的球員。」

C朗談目標，不會是空談，以往那些被人視為痴心妄想的目標，他都一一達成了。他真的由一名技術花巧的翼鋒蛻變成球壇最恐怖的入球機器，他在30歲後還能保持水準，追平美斯的金球獎數目。

他說：「我願意犧牲，我渴望勝利及成功。當我說要成功，我真會為此下苦功。天賦才華是不足夠的，我一直以來付出很多，這是我的一部分，而紀錄也是我的一部分。我不會去追趕紀錄，是紀錄追趕我。我為了成功而不斷付出，我認為這是好事。這不斷激勵我向上，如果你發現沒有東西刺激到你，你最好停下來。」

主持人摩根是阿仙奴球迷，他跟C朗還談到加盟阿仙奴的傳聞。C朗承認年輕時效力士砵亭，曾與多支頂級球隊接觸，包括阿仙奴。「這是真的，當然這是真的。」C朗回應道：「非常接近，就只差一步，認真的。」在2003年的夏天，C朗選擇了曼聯。

摩根送了一件印上C朗名字的阿仙奴球衣給他，C朗說：「我想說對不起，請原諒我沒有選擇阿仙奴。這最終沒有發生，但對於阿仙奴，我心懷感激，多謝他們為我所做的，尤其是雲格，但在足球世界中，你總無法預計未來，人生也是如此。總而言之，我感謝阿仙奴，那是一間偉大的球會。」

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

入波少美斯22球，都覺得自己配

自信帝：

城城：我邊似5x歲呀？

朗朗：and i dont look like 33 !

我心懷感激，多謝他們為我所做的，尤其是雲格

屌你老妹又險簽阿仙奴

對我來說，我是第一，但對於一些球迷來說，或者世界第一是屬於另一位球員，而我只是第2，但別人的看法不重要。我知道在足球史上，我會是其中一名最偉大的球員。

有種大聲笑我請你個老母食香蕉
元朗斬人犯強姦朗迷又死媽了

雲加

出M記尋親都冇用呀

美斯6奪fifa

你去咗邊？等緊你開po

到呢個時候，唔知點開
每個朗迷應該死老豆咁

死朗迷出來吠吧出街斬緊人？

fifa依家唔係金球獎黎
不過睇個票數，我覺得金球獎應該都係美斯攞

salah mane分票分得好勁

fifa 係傳統意義上金球
金球評分全部係媒體

串9我廠

我覺得ballon d or媒體評分更加會比埃及文明分薄
因為媒體睇重客觀表視 無咁睇名氣

？？媒體重視客觀表現 媒體先講名氣啊
唔做星點搵飯食啊

咁你覺得當年點解尼維特，真高會贏到
享利會贏唔到

無賤種朗迷敢回？